［是日下年茶］雞蛋芝士焗多士

食咗兩啖 先記得影 建議芝士落半塊 就夠 蛋係幾好食嘅

下午

下年先食